又冇香港！入境72小時免檢疫 日本將讓台、支、韓等超短期居留

讀賣新聞報導，日本政府將開放台灣、中國、南韓、美國等30個國家地區，入境日本三天免居家檢疫的措施，最快11月中旬上路。

係咪計香港入支那費事多講

日本❤️台灣

要有商務活動
唔可以坐公共交通工具
旅遊再等下啦

報導指出，日本政府將接受這些國家地區的商務人士等在日本停留72個小時，以促進與國外的商業交流，進而提振日本國內景氣。

開放埋美國咁痴線

點解要攬炒

之前日本既中國係包港澳
而家應該都係